Notas:
Las pruebas estan en virtualenv, con versiones muy concretas
versiones
---------
click
flask



-----------
apartir de ahora en 1 carpeta con resultados
otra carpeta con experimentos a medio funcionar
